<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="94" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="https://validation.gdn.giants-software.com/xml/fs25/modDesc.xsd">
	<author>*TurboStar*</author>
	<version>1.1.0.0</version>
	<title>
		<en>Player Speed</en>
		<de>Spieler Geschwindigkeit</de>
	</title>
	<description>
		<en><![CDATA[This mod allows you to set different farmer's movement speeds.
Available speeds: x0.2, x0.5, x0.7, standard, x3, x8, x15

Hotkeys:
- Increase the speed with keyboard B
- Decrease the speed with keyboard V

Warnings: 
- you could encounter visual glitches, but they should not affect the performance nor savegame;
- it is suggested to change the player speed while the farmer is not moving.

Changelog v1.1.0.0:
- Fix slow start and stop with high speeds
]]>
		</en>
		<de><![CDATA[Mit diesem Mod können Sie die Bewegungsgeschwindigkeit der Bauern unterschiedlich einstellen.
Verfügbare Geschwindigkeiten: x0.2, x0.5, x0.7, standard, x3, x8, x15

Tastenkombinationen:
- Erhöhen Sie die Geschwindigkeit mit der Tastatur B
- Verringern Sie die Geschwindigkeit mit der Tastatur V

Warnungen: 
- Es kann zu visuellen Störungen kommen, die aber weder die Leistung noch den Spielstand beeinträchtigen sollten;
- es wird empfohlen, die Geschwindigkeit des Spielers zu ändern, wenn sich der Bauer nicht bewegt.

Änderungsliste v1.1.0.0:
- Behebung des langsamen Starts und Stopps bei hohen Geschwindigkeiten
]]>
		</de>
		<fr><![CDATA[Ce mod vous permet de définir la vitesse de déplacement des différents fermiers.
Vitesses disponibles: x0.2, x0.5, x0.7, standard, x3, x8, x15

Touches de raccourci:
- Augmenter la vitesse avec le clavier B
- Diminuer la vitesse avec le clavier V

Avertissements : 
- il est possible que vous rencontriez des problèmes visuels, mais ils ne devraient pas affecter les performances ni les sauvegardes ;
- il est conseillé de modifier la vitesse du joueur lorsque le fermier ne se déplace pas.

Changelog v1.1.0.0 :
- Correction du démarrage lent et de l'arrêt à grande vitesse
]]>
		</fr>
	</description>

	<iconFilename>icon_playerSpeed.png</iconFilename>
	<l10n filenamePrefix="i18n/locale" />
	<multiplayer supported="true" />
	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="PlayerSpeed.lua" />
	</extraSourceFiles>

	<actions>
		<action name="SPEEDMINUS" />
		<action name="SPEEDPLUS" />
	</actions>
	<inputBinding>
		<actionBinding action="SPEEDMINUS">
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_v" />
		</actionBinding>
		<actionBinding action="SPEEDPLUS">
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_b" />
		</actionBinding>
	</inputBinding>
</modDesc>